# phá thai 15 tuần hết bao nhiêu tiền

Chi phí phá thai 15 tuần tuổi hết bao nhiêu tiền tại bệnh viện là thắc mắc của một bạn nữ giấu tên gửi đến chuyên gia của phòng khám đa khoa Thăng Long. Đây đồng thời cũng là thắc mắc chung của nhiều chị em khi bất đắc dĩ phải bỏ thai. Sau đây là nhữ